和諧式居屋，已入伙住緊，想爆左廚廁重做

可行嗎，知唔知大概基本全爆要預幾錢budget?

Thanks
但我剩係想爆哂廚廁重做，有冇經驗分享下

代肥絲問你：點解唔爆埋右？